去咩撚野北角阿，去黃大仙玩幻彩詠香江好過啦

食下糖水，宵夜，散下步，睇下幻彩詠香江